<p>Функции нужны для упрощения и сокращения кода. Что бы не повторят один и тот же код во многих местах</p>
<p>Передача аргумента как бы показывает с чем мы будем работать. 
Позволяет сослаться на аргументы что находится внутри функции.
Аргумент это объект который содержит то что мы передаем в функцию</p>